坐地鐵讓座比細路做乜鳩？

喺個位度跳來跳去，嘈撚到仆街，
屌你老味，幾時有煩膠細路專用車廂？